（茶記）轉出前一丁加幾錢？

轉出前一丁加三蚊, 加底加十一蚊,

問題特點係邊?

睇錯轉丁加11

太古？